求 健身中心 介紹

黃到發金最好去開嗰間發現偽黃裝左 安心出行 求指教

你要睇下新聞...而家健身中心唔裝安心出行犯刑事法，所以唔到間健身中心簡裝唔裝

收撚皮啦, 咁叻去公園做囉

Phy

邊間

咁我去公園算 唔該曬